天啊我最期待嘅帶子得番一粒

仲要變咗執臭茜 我屌

原來我眼殘仲喺度

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

邊撚個放火箭菜-.-破壞曬

好食喎

苦架喎 ching食開屎？

你食埋d大陸野梗係苦

aeon買-.-

好食喎 不過配帶子好似怪怪地😅

你又食過？
😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅你老母咩😅

打鳩我囉屌你老母😅😅😅😅😅😅

喝！！！！！！！